頭戴式耳筒有咩推薦？筆直千幾蚊左右

m50x

thx

mdr1a msr7 m50x麻麻

呢個價位都係呢得两款抵玩
msr7偏女聲 1a偏bass，但1a戴得好鬼舒服

好，我再研究下先
多謝咁多位巴打

AKG K701

做咩事無啦啦跌左咁多

用咩推?

轉代理

呢個價位緊係k701 dt880 hd650，當年旗艦三巨頭

audio technica同sony唔喺嗰個級數

無dac同amp 唔使諗

暫時係iPhone ，遲下可能買dx50

iphone推可以考慮MDR-1A DAC
內置DAC 手機可以直推

唔用amp就唔好玩headphone啦
用iphone推即係出街用啦, 正正經經用IEM算啦

本身用緊im70
少少再升又唔想浪費個70
所以折衷少少，想買個headphone 玩下
同埋iem用得好痛
唔戴得長

夏天戴Headphone出街, 我真係想像唔到有幾熱
你對隻70有咩不滿先? 你因為咁樣轉headphone唔係路喎

其實都係9up下
問下嚟研究下啫，未必會買

其實隻70都唔錯嘅
只係有心癮想上啫

不過認真戴耐少少會好痛

儲多少少錢上隻平CM啦, 我鳩up兩句都係驚你屋企多件唔用既垃圾

有冇試過耳棉 我耳棉可以戴幾個鐘只係感覺漲漲地
一換膠幾分鐘就覺得又㾗又痛

都啱，諗下先

個棉比我戴爛咗
一直冇買
睇落應該換返棉
你講返好似真係棉個時冇乜嘢

耳棉要定期換 開支好大 不過耳仔太敏感冇計